我朋友食雞食到上哂腦。。點搞

本身佢都算係好outgoing果類人黎...
但自從買左pubg之後就一直唔見人
係呢排另一個朋友生日先見到佢
點知一見到佢發現佢成個人唔同哂
成身著埋哂淘寶3級背囊同cap帽不特止
仲成日講埋哂d奇怪野
追車果陣話乜撚野跑圈都算
過馬路果陣無啦啦講咩240有車240有車！
屌你老母load左陣先知咩叫240有車
果次之後已經唔夠膽同佢出街
各位有咩方法可以令佢唔好咁沉迷？

試下叫佢去叫雞.

佢本身都多女埋身
係on99為左打機搞到個人咁

佛系
緣份到了自然唔會打

垃圾驚

咩叫240有車..

佢鍾意打機有咩所謂，即係 喺你眼中唔打機先叫正常人，係佢眼中打得開心咪得，咁你管佢 d 乜

北係0/360
東係90
南係180
西係270
正常人會當右手就係東
咁240就係西南
即係大家既左邊後少少

打機唔係問題，我自己都有打機
但佢影響到現實生活先係問題

咁佢仲食得訓得，會番學會番工咪得

佛你老母閪咩

之前未打過機?

係你眼中咩先叫正常
食女？
讀死一世書？
定係每日都開開心心玩某隻game
可能佢唔係每日玩8個鐘 唔係玩到唔訓覺唔玩返工
只係空途時間食幾鋪雞 所以你見唔到佢出黎玩

你諗下你自己除左返工訓覺仲有做咩先啦

你地搞清楚先
我無話打機唔正常
只係應該同現實世界同虛擬世界
同埋機幾時都有得打
做咩要用大學生涯咁寶貴既青春黎打先
第時畢業搵唔到工唔通出黎打電競咩
我自己pubg play hour都差唔多600
不過唔會玩到行行下街都諗住囉

點解架車會係左後邊，而你又要追呢....香港右軚喎

我其實都好鍾意打機
問題就係佢好似前世未打過機咁,放棄哂其他野我見到覺得好心UP姐

追車講緊地鐵
過左度門咪比佢講到好似入左圈咁囉

屌你過完馬路追果架車係地鐵？
可能痴左線果位係閣下

試吓用個平底鍋一野仆落佢個頭度

邊度有講過完馬路去左追車
打機打傻左咩

地鐵定過馬路呀？

上車啦快d！F符F符！
開車啦，1212隻腳呀屌你老母 幾時輪到隻手呀

坦白講，你個frd無得救。
以前有個同學打CS打上腦，
無啦啦會喺班度對住人，
呯！Headshot! 跟著對住空氣拉栓
然後又呯！
之後，就無了。
唯有要靠自己上岸。

我尋晚發夢現實變左pubg

以前玩信長咪又係咁

唔好阻佢，人地遲d有機會玩電競紅左

玩信長果陣我小六
小息果陣同人講咩落石閃大都覺得無乜野
但成廿幾歲人仲係咁就會覺得怪

兄弟扶一下

你老母個臭系啊

我淺井18lv大技連大

個fd睇到飛機or直升機就會嗌
有空投 快d追

食雞的人不叫雞
叫雞的人少食雞

同佢行超市 攞平底鍋亨佢個頭

右軚姐 都可以係單程路 開源道右轉入巧明街咪係囉 行人向海濱行要過馬路咪要睇240

食佢隻雞

無法 你team kill佢喇

咁似條女變左達哥篇潮文既

我屌地冰計插起你

依家出街都對d窗口好敏感
第一眼一定望下d窗有人無人

叫一個槍game做食雞本身已經夠on9

樓主都冇講過過完馬路追車 成班係到懶醒

佛你老母閪咩00支那仔

屌你笑到我真係噴飯

好心你唔好咁自以為是啦,呢個係人地興趣,人地鐘意做咩咪做咩囉
你令我諗起D怪獸家長,同D細路報晒密密麻麻既班,完全唔理佢地意願同興趣,然後就話細路仔學習時間咁寶貴,有咩理由俾佢地自己揀,要佢地順晒自己D旨意

呢個巴打邏輯幾好 但唔知點解咁多人負皮

屌你老母躝啦死賤種

篇文作得幾好，我比85分

我屌 我roommate都打到痴撚咗線
次次打都要開咪同啲陌生人傾計，而家佢已經唔同自己班friend打淨係同陌生人打
明明之前仲幾著重自己啲休息時間好早就休息，而家日日都打到兩點幾，有時仲會打到五點幾走撚曬堂咁，真係on99
當佢係friend提咗佢幾句叫佢唔好成日打，點知佢又嫌我煩
已經廢撚事屌醒佢，就快final好自為之

性格唔啱, 唔好夾硬嚟, 分手啦
千奇唔好為就而就
已經預視到未來

第一行果個好明顯係二級頭二級甲喇

0分 重作

樓主我撐你
真心唔明d人屌乜 樓主好清楚講明打機冇問題唔好係真實世界做出黎姐 又唔係叫佢唔好打 講到好似樓主唔比佢玩咁 定係上面屌個d人都好似樓主所講同佢個fd同類人 踩親你地條尾

好尷

隻game都就快收皮，有咩好擔心

0分重作

隻game冇翻幾個月時間玩
根本唔撚夠人玩

同啲籃波撚喺街扮走籃射波一樣道理
好型

閣下柒左
追車係講跑圈
過馬路係240
比樓上位巴打混淆曬

唔會 會變到同lol一樣咁hit

呢個可以叫真實方向，都可以叫真實航向。如果叫N69°S 個啲可能會聽錯，而叫呢個true course 就一定唔錯聽錯 e.g. 89°T, 64°T....

2點40分有車到

睇完第一個反應都係想問呢樣野

中二病冇得救，樓主放棄佢

就係呢啲時間影多啲on9野
等佢上左岸你就可以大大力咁笑佢

無嫁啦 下次出街後面可能多左個煎pan添

真係有小小影響
行行下街一聽到飛機VV聲
好自然會向上望
睇下有冇Supply Drop

笑左

你就係果d唔睇方位既豬隊友...

有冇咁on9